回答我可不可以暫時別要睡?

讓我講出感覺後 陪著我 像最初相識我當時未怕累